上水新祥街d錶位係咪窄到仆街，新手易唔易泊

咪撚戇鳩啦

有幾窄呀

三線
左右兩線泊哂車
得中間一條線
有d車又泊得出
你泊s位倒後扭盡時
唔小心會high到隔黎d車

小心D囉